Projet à destination des enseignants entrant dans le métiers (PLP Maths Sciences)
Basé sur les modèles MKdocs sur [tutoriels](https://tutoriels.forge.aeif.fr/mkdocs-pyodide-review){:target="_blank" }

En particulier : [tutoriels création de site](https://tutoriels.forge.aeif.fr/mkdocs-pyodide-review/08_tuto_fork/1_fork_projet/){:target="_blank" }


